美斯你仲有歐聯神射手呀

啦今年金球獎淨係計個人
下年先會睇番團隊

We did it!!!!!

原來已經差一球

神射手都冇埋

冇埋

笑了

C朗連小花既野都搶
人性

嗰個西班牙盃定國王盃>all

仆街今年金球獎應該點計好
團隊定個人先比到小花

你班賤種出黎撩交真係

橙

燈